其實一個人既品格應該係無價 btgf收再貴都係賤賣

咁尼完係咪用1蚊台幣買起咗Ashley

先膠

點解改咁既名